今日發左死人財既熊軍入一入黎

唔該捐少少出黎幫下班年輕人

點解無人覆下熊軍死全家

熊軍一早挾死哂啦

挾撚哂啦 唔係點會跌比你

及早離場呀
沽？不了

啪左啦

執撚到咩 執執埋埋都唔夠填挾死個D啦

啪曬喇捐唔到

熊軍一早死哂啦
不如叫內戰重學人買升嘅牛軍捐啦